其實做澳門人真係好幸福

原來澳門人均生產總值
已經係全世界第一

仲年年有錢派

立法會又冇反對黨
後生仔人人有工開

先唔講其他，蘇嘉豪唔係反對黨？
Btw呢個唔係重點，重點係你意思係冇反對黨係一件好事？

如果香港都年年有錢派
各位會唔會去示威？

仲有一年一度嘅下水禮

有反對黨絕對係好事
但數量應要維持在1/3左右

認真 如果由細到大已經被洗腦
就會覺得自己好幸福 當正政府係大水喉 聽晒政府講
會覺得爭取呢樣爭取嗰樣嘅香港人好多餘好蠢

澳門最低工資都冇

澳門仲有中澳司機互認
出街死咗都唔知咩事

仲打工咩...
生多幾個攞緩助

起下底覺得樓主好可憐

唔覺有咩幸福

3毛

香港冇中澳司機互認
意外仲多過澳門喎師兄

可以block起下底就知五毛玩分化

中港駕照互認有左好耐⋯

收皮啦澳門狗
自己forum都冇
乜春都要痴香港

你用緊中移動...仲好意思話人三毛

有得俾你入籍澳門
你咪又係狗衝

衝撚咩
有BNO洗撚要你澳門啲狗屎護照
派嗰一萬幾千就俾人塞住把口
好撚可悲

請善用起㡳功能

咪再分化啦屌

Btw香港獨立

澳門年輕人係真心慘，
重要比呢 d 毛仔笑
又廿三條，人又相對少諸唔到民氣
真係好可憐 RIP

攻擊我用咩電訊商冇用
最重要我政治立場反共

深潛的三毛

澳門其實仲撚絕望
基本法本身已經冇普選CE字眼
09年仲要過鬼埋個23條 搞倒爭取民主變到叛國咁

因為前朝喺對應共產主義上嘅不足同埋其他政策影響下
間接導致澳門人先天政治冷感

如果你覺得香港有錢但冇民主 覺得好灰
我諗有少部分澳門人感受應該比我地深一倍

又有得賭，又有得叫雞

最近台灣PTT都有唔少台仔開Post講左好幾篇文章係關於澳門&澳門人，我覺得大家應該要睇下，當然如果本身自己係愛澳人士我就建議唔好睇，因為都有唔少"豬"呢啲字眼無謂激親自己

澳門有葡萄牙護照個班真心爽
無就自求多福

共產黨咪冇反對黨lo，
有人反對嗎?
沒有，沒有，沒有，通過

你真係身在曹營心在漢
東江水我當你冇得選
但你偏偏選中移動...
進貢大陸經濟
仲話人攻擊你

根本你就係深潛三毛
係度搞分化

你支唔支持逃犯條例？
我反對你呢？

老老竇竇，如果香港好似新加坡澳門咁，人人有屋住年年有錢派
邊個會得閒同你上街示威

支持逃犯條例樓主唔夠人講spin落人哋用電訊商

死撚開啦屌你老母

利伸：澳門撚

共匪三毛真係無孔不入...
黃左喇，你唔好再扮喇...
你唔好講兩句就真係以為自己扮到反共先得
609，612，你向邊？

人人有屋住咪唔會

你回應我支唔支持逃犯條例

原來用支移動等於我係五毛
一個支持逃犯條例五毛屈人

之前有個中銀ac係咪奶共？

有無LINK?

死諫 ‧ 不需要 ‧ 不值得 ‧ 不應該

I Can't Carry it for You...but I Can Carry You!

會 根本唔係果幾千蚊既問題

無反對黨係好事？on9？
你自己個人係有實力既就自然有工開 後生又無工開就反省下啦

睇野只係睇表層 你睇到年年派錢
實際上係起條爛鬼高鐵500億
無限掘路自肥
政府內部貪污腐化 派少少錢滅聲又係幸福
仲有人將澳門比做新加坡 on撚9
樓咪一樣貴 咪又係難上樓
好就好在冇撚左投資移民呢條on9政策
澳門廢老仲恐怖過香港好多添
GDP呢樣野完全關基層撚事

非洲兒童唔會知自己有幾慘,因為佢地未見過出面嘅世界

真澳門人世代有區歐權，假澳門人本身就係支那人，住澳門執到啦

屌, 但無, 派四千都搞到一督屎咁

剩係葡證都屌打啦

真係澳門果堆驚乜，有歐盟護照隨時走
冇果d都係支那落嚟，住澳門點都好過支那

少部份覺醒左既人好痛苦，地又細。你諗下你係其中一員，由有能力搵錢開始你就明白，你要儲定錢離開自己由細成長既地方，幾撚慘。
仲要葡紙其實出左澳門就係廢紙，拎住港紙都話出去旅行換錢有人受丫。

根本洗腦唔成功。
點會幸福。親戚個仔讀緊小學都知自己第日無本事買樓
個社會搞到連小學生都為未來、為錢、為物質煩惱

你無話，果d家庭出黎既小朋友極惡哽

其實有都無咩用，實際黎睇葡國都唔係咁好住。有用過葡資銀行大西x就知葡國風情做野真係勁西

邊有得比呀，新加坡搞居住規劃波，政府係一心發展講規舉

澳門係無規無舉，你話佢有本事搞居住規劃呢套，澳門人實唔要現金都制啦，幾千一萬食過世咩

玩夠分化未呀 屌你老母個臭化閪

起底

blocked

上一頁

咪撚再推

又黎
痴撚線

收皮喇支那犬

不分化
不分化

年年都派成皮野你話葡萄唔葡萄

年年有錢派 個個有大屋住 定左最高工時
應該會少好多人反
但係屌你老母一樣都冇呀!

收皮啦澳門西

樓主深潛咗？

澳門人工高過香港

香港肯年年派錢咪唔會搞到今日咁

中位數相差兩千

香港人工作效率高又學歷高啲，起碼有公開試
澳門無公開試，普通話英文又比唔上香港人，憑咩咁高人工

打風浸死好幸福

大家咪推啦 扑柒佢咪算

If ye love wealth better than liberty, the tranquility of servitude better than the animating contest of freedom, go home from us in peace. We ask not your counsels or arms. Crouch down and lick the hands which feed you. May your chain set lightly above you, and may posterity forget ye were our countryman.